[17DSE]冇讀phy去讀Engine只會死路一條？

我自己本身就讀ict econ
如果考完之後衰左
我應該會去讀asso架啦
但如果我冇讀phy m1/2走去讀engine asso會唔會爛gpa
Btw hkcc定太空人好d

Push

讀梗太空hd eng，奉勸一句 無phy底加數學唔勁一定死撚硬

Ict都可以衰既話其實讀咩科你都唔會好得去邊

我ict都唔錯嘅 應該有lv4-5
我擔心core低分多

太空Asso會唔會易d
有冇機會上ugc

聽講asso個邊簡單好多

我文科入hkcc一年升hku engine cs
已畢業
表示無問題

year 1 ?

有source 文科都讀得

巴打當年dse幾分同埋hkcc係唔係㨂it個個asso
因為我都係aim 升cs呢科
想借個參考

唔該巴打
咁我都係揀返asso

答單問 如果冇讀ICT 入CU engine係咪死硬?

冇ict未必死
冇phy就死硬
冇phy degree好似唔收

phy 可以讀番，但數底一定要好。

sor...我係AL時代既老野
我得會考有考ICT，AL全文科，我仲有讀文學
hkcc讀IT,sem 1 gpa 3.7, sem 2 3.4
其實asso讀咩無關係，我有同學讀hkcc stat
我有5間U conditional offer
其實science同engine你想asso碌返入大學真心唔難，我可以話比你知，我個班除咗自己quit嘅人，全部都入得返大學
不過中大唔駛諗架喇，扮清高唔收asso架，UST要等到yr2
hkcc it program head同ust cs有協議，會有十個位比我地

唔該曬巴打